有冇巴打用過PZERO?

大家打開幾多psi?

Pzero分好多種

Summer sport